打份工姐。洗唔洗玩咁大呀（無圖）

雖然佢係唔岩
但係抄散姐，洗唔洗玩到甘大呀？

你係蛇頭gp唱都算啦
都唔洗小氣到係抄散gp到唱架
開名同電話都夠做啦
仲要公開埋人地個樣

會唔會過分左？

過份？
合理？

你冇加密到你知架可？

佢食水都幾深下 起碼食成廿蚊一個鐘

🤭🤫🤫🤫

交代都冇聲 抵死

你都遮到咁 加密黎把屁

有咩錯？咁都算玩大？

自己唔尊重份工在先
人地點解要尊重你...

其實呢D真係好基本既責任感, 不過都買少見少了~
覺得無錢就返, 有錢就放飛機無乜問題

蛇頭搵icac查下佢啦

你咪係個蛇頭lor

講聲都無就咁走咗去喎

樓主嚟？

其實得佢一把口講
佢點講都得架啦

重點我只係想拋磚
睇下有冇其他巴/絲打 分享下
因為條友食水好深..................

唔係我呀

我想拋磚